回望我為了初戀的傷勢 比較深

離開你以後使我獲益良多

格離條女個頭好香

搞我條女我屌你老母啊

發撚完夢未

我條女個頭真係好香

屌你老母

收嗲啦廢柴

絲打平時收開d兵冇搵你？

有女就收皮啦傻鳩屌你老母爛臭梅毒愛滋臭化閪